今晚要去醫院做個小手術

想提醒下大家
我自己係小手術唔做都唔會死
但因為呢件事諗到
如果有人要去做啲緊要啲既大手術
或者大肚婆要去私家生
可能會由屯元天渣去港島區咁遠
萬一因為堵塞佢地去唔到醫院
有冇手足諗到點算

非責怪 理解討論 打擊經濟同時諗一諗啲周邊負面影響 計劃先完善啲

一早預告左，自己應該要有準備啦

真係大手術，早一晚都入左院啦

生仔係第二朝生
早一晚入院

救護車不嬲都放行

咁你今晚咪去邊個唔俾你去

成條路塞死 白車塞緊車 咁你點放行

問題係堵路呀！！！！！

去私家醫院唔會有白車
而且白車係一堆車中間點放行

割包皮下話

食完lunch就過去等玩下手機做下冷氣軍師 祝手術順利

上星期打八號有冇人因此而死？

無一個行動可以please哂所有人

你要怪不如問下政府點解唔接受五大訴求？

又律敦治生仔？

我去左附近等集會了
不過係諗到其他嚴重啲既case
特別係大肚婆

我冇怪
只係諗緊點樣可以行動計劃完善啲
我認同一定係好多野犧牲而唔係同路人係要迫佢地罷工
亦唔需要佢認同我地行動
但醫療同生仔我覺得有必要去please佢地

不合作運動好似逐漸散緊 係得番集會 而集會應該唔會封晒所有路 所以我估影響唔會好大

呢個問題要解決。
手術，可以rebook.
但你心臟病發通波仔果d, 你越遲outcome越差。
stroke果d又係。

唔係叫大家唔做野。只係要諗定，萬一出左事，點回應。

呢樣野對文宣都好重要

今日先知罷工？

婦產哩啲有的早一日架咩
唔該某啲人用下腦

係
大家唔好咁激動負評我
有啲手術真係要誇區
塞左公路真係唔知點解決

八號唔係塞，ambulance man still drives
但今日係塞死晒

即係唔係話唔做野。
但要諗定有咩應變。即係你依家塞路，如果用車塞。之前分紅海果招唔work

阻住啲想番工既普通人我認為係好處，本身唔同路，我認為唔需要佢民意
但醫療既話係犧牲健康甚至人命
我認為有必要解決

我自己就諗唔到點搞，睇下有冇人諗到。

緊急既搵直升機

又黎見唔到新袍最後一面呀?

唔可以排除呢啲情況

係咪認真？
首先唔係個個地方都land到直升機
另外唔通未嚴重到果個程度既病人或孕婦就唔洗理？

有好多行動都係好自私， 抗爭2個月， 兩邊都有人以為自己惡曬， 咁講又會比人話三毛

做大手術唔會提早一晚入院？

搭橋，cancer開刀全部會提早入院，點樣會堵塞

你見咁多負評就知忠言逆耳，

冇人拗得贏樓豬

因為樓豬係黎挑連登仔機

係香港呢d垃圾地方,早死早安樂

前一晚塞左呢？定係有共識6點後唔會全塞

如果真係有人急病要入醫院
咁又點算

利申 支持堵塞交通

挑機個詞聽落好負面
但我的確係提出緊一樣未必個個有考慮過而又有需要去諗既問題

我今日去醫院都好暢順

我諗到既係
區內都有公立醫院，所以區內唔應該而而家都真係冇塞
但格黎post有巴士提到唔係全部醫院都有果一個科
加上大肚婆一早約左果日生要早一晚到
如果塞左又係唔掂

大手術緊急唔等得就立即做啦，山長水遠新西去港島私家做，則係等得唔急啦

我係HA外科醫生，
首先近排床位唔算短缺
所以大部份要做緊要手術/預產期依兩日既人一早琴日或更早之前入左黎住
知道私家都有類似安排
真係突發緊急果d有白車送，我相信示威者會幫佢地開路下話？
無啦啦要跑去做手術又緊急又call唔到白車我唔知係邊度黎

改期囉

建議做好d功課先上來9 up

你可以畫一個有四隻角既圓形出黎，我就俾個完善既計劃你

直升機

婦人之仁

我認為係大部分case有辦法解決
但需要一個專業人士講出有邊啲路係咩時段唔應該塞

除左巴打提到公立醫院有啲科唔係間間公立醫院有
咁可能有啲地方係長期唔塞得

成個堵塞計劃係要好詳盡

白車會去私家醫院架咩？

醫護行業 無罷工啊

從來阻救護車嘅只有黑警
社運者係讓路俾救護車

你答我係邊個咗救護車

建議你去一去發夢再講嘢

去私家生就會 book 定唔會突發要去私院啦，唔好鳩up完以為自己有咩天大發現，倒頭來係你自己對個社會運作係幾咁膚淺

我淨係諗到大肚婆case, 因為有過經驗
例如一個38周孕婦未到預產期但突然作動
要即刻去book左既私家醫院
塞左咁點？

我係醫院做醫生既
未見到受影響wo
比d data 黎 咪撚9up la

一定40周咁準時作動生架？

G1P1 要生仔都要幾粒鐘先會開 cervix 你的士最多咪30 mins

如果突發咁就會去當區醫院啦，仲點會好似 OP 話跨區，仲要咩屯門去港島

點解尋晚唔去定？

今日路面大部分好暢通喎，點解你一定要揀塞車既路行？

人地少少唔舒服都係call白車
其實白車行到

真係大手術既，早兩晚入院都唔出奇呀

邊有人阻白車？

點解塞半日都咁多人嘈

係咪要去律敦治生仔?

屯元天無醫院咩
更何況分紅海式讓白車都未見過？

大手術 前一晚一定要留院

因為揀左私家醫生book左醫院
當穿左羊水，唔會即刻生
本身屯門去港島絕對冇問題
你可以選擇即刻call白車去屯門醫院

但人地因為塞左而選擇唔到自己揀左既醫療
講得通咩

聖約翰可以去私家

今朝係去左塞屯公入口
只係塞唔成功比人清左

我只係討論下呢個行動帶黎既負面
唔係一定要發生左有人難產先講得掛

如果你講大部分路面都暢通
係咪代表你覺得路應該塞路，而示威者亦都冇咁做？

你同我相反立場的話
應該係講塞哂主要公路都冇問題
咁就講得通喇

講咩都晒氣，認命
完

成個禮拜前已經講定，同埋夜晚除非圍警署/嗰區原本就有示威，一般好少倒塞

大手術同預產都唔會臨前一刻先會入院

on 9 少陣

上面講左
預產期前作動
唔洗咁快覺得on9住

咁樣係最理想
所以我認為不能全塞

我咪就係話係私家揀左既，因為唔係突發，咁咪可以照去揀左既醫院生囉。

屌咁你講撚曬啦
再前一晚入院囉
咁再前一晚塞左呢？
咁再前一晚囉
咁再前一晚又塞左呢？

公立醫院既緊急手術服務完全無受影響
真係緊急既, 會去就近既醫院, 唔需要去遠既地方
緊急生仔都可以去就近既醫院
真係急到要call救護車既, 我絕對相信所有做緊不合作/超合作運動既人都會幫手開路

冇話講唔講哂
我講呢個例子好離地咩？
討論入黎
發爛咋可以出番去

問題就係人地同你講完你又要夾硬講到唔work咁 咁你係咪要出返去？

我認同就近公立醫院影響不大
所以我講既例子係提前作動要去私家
不能夠因為你同我會選擇緊急去公立而抹殺人地揀私家既權利
開路果樣野係人塞可以做到
唔係車塞

因為全部都係自發性既堵塞冇大台
我覺得緊急路線大家要有共識邊度唔塞得或者咩時段唔塞得

咪又講撚埋依d 白痴野

你真係on9咖喎

今日先知要做? 勁

次次示威都話有人流產乜乜柒柒，但次次最後都證實係流言

作動到真係生得其實聽過身邊朋友快極都要3個鐘…… 同埋真係咁急的話都唔到你揀，一定係去咗公立先，book咗去唔到呢d平時都有發生

其實你係咪得好少朋友生過仔？呢d都無聽過？

利申，我懷孕時妊娠毒血，即刻用救護車入同區醫院開刀生，無可能仲去到私院

有幾格硬呀日日都有人做手術日日都有大肚婆早產架啦

而且我再提出左大手術唔一定係提早入醫
早左兩個禮拜穿羊水要即時入院可以點？
同佢講一定要去公立因爲佢當刻冇醫療自主權？

講得通，因為緊急，我親身經歷過，你睇我第二個回覆
咪當其他人未生過仔先得㗎

老實講，真係好離地，香港咁多醫院，畀你講到好似偏鄉咁

你當時係咪想揀私家但因為突發而去左公立？

係已經緊急到無人得閒問即劇救護車帶咗我去公立做檢查，去完檢查即推去手術生開刀生

真係急時，仲邊有人問去唔去私家？咪癲啦
我做手術時已全身抽筋，嘔住做，轉去私家就屍兩命呀

咁你當時係咪想揀私家但因為突發而去左公立？

你講係開刀知d唔知d

我邊有講到明話係開刀呀，我夠知私家都可以順產啦，而家係討論緊係唔係教突發，你睇清楚d先啦

係，但唔係又點呢？
重點係急的點都去到醫院，唔駛講到香港係偏鄉咁

衰d講句，你係咪行過大埔那打素醫院突然中風都唔入去急救，唔理黃金三小時，係要山長水遠去養和呀？

急到咁去邊係咪咁重要呢，即場生都要啦
定係你on9到非私家寧願死？

call白車咪得囉